『集思廣益』冇j既男人叫公公，有j既女人叫？

你女朋友

婆婆

有j公

shemale

毑